唔好再講偽前線，好多係新手，教下人好過屌人。

好多都係新手村出黎，

高lv人士唔好成日屌屌聲，
carry一下，教一下。
唔好下下都屌。

自己人黎。

將d經驗傳落去。
不斷進化。

自己人黎，不要再屌。

推

講都講撚左兩個幾月 每個禮拜都有板比你睇
屌你老味到今時今日都仲要教 真勇武又要顧班狗又要顧和理非 屌你老味而家仲要顧撚埋班偽勇武

咁都要d人肯聽

你講完佢地依然on99咁唔回應唔做，咁就冇用啦

對家一谷人上黎就跑得快過狗

真

今日開始有覺悟，上裝做野，但係真係企係到on99唔知做咩，又唔敢企最前，最後都係比啲裝有需要既人

忠告]深層解決偽勇武,雞飛狗走問題

戰場上要頭腦清醒先做到行動
好多手足處於都驚弓之鳥既狀態,個人唔夠定

唔理係和理定勇武,只有練武令你出到黎唔會淆底

和理非轉前線唔係睇攻略就得 要有實戰經驗先會進步 比d時間

有新血總好過冇嘅 心態上要武裝下

真好多老手都退咗落嚟